屌你老味，FT又壞撚左

取代左Sofi??
而家Sofi冇撚壞過
FT成撚日壞

登入唔撚到？

已被封鎖!?

係
寫系統有誤

我都係

Dllm密碼錯誤？？

same login 唔到

手機,網頁都死

仆街入多兩次block埋

佢話我已被封鎖 好不安

唉屌，免費冇好嘢

知唔知點解block?

垃圾FT搞到我加唔到貨

做乜尻 岩岩一開戶 勁撚好用架啵

入得太多次掛

世界未日啦

入唔撚到

Dklm

我無事

此使用者代號的賬戶設定無效

仲以為係我問題

撳錢貴撚到仆街喎

熔斷

一log in 唔到即刻上lihkg睇睇,真係有問題

TD夠免費啦

入唔到

Log in到
但 search唔到野

+1
以為自己記錯密碼

Same

Favorite 啲嘢完全冇晒

still ok ...

入唔到 嚇死我

Btw iPhone Face ID log in

會唔會俾人hack左

無風無浪都可以冧，
睇黎冧市嗰陣都唔使指意入到

仆街喇

still wrong pw

多人用掛
連登仔推冇好野

+1

唉屌仆街

仲以為我打錯密碼

唉, 想轉CS

好彩壞之前放敢D野

好彩我9點盤前登入定
完全冇問題

dllm

正常番了

屌 仲以為係得我一個係咁

仲有咩好嘅券商推介

我到以為密碼錯
DAMN

轉用android app, 用番Mobile network, 唔用指紋入password會入到, 可以試下

The account settings for this username is invalid.

Diu 用翻富途算

Diu嚇死我

FUTU COWCOW

屌....

嚇死我 以為得我係咁

仲未入到

緊火啊

DLLM blocked too

但CS同TD而家好似開唔到國際版?

入得返但係唔多穩定

止唔到蝕

屌入失敗太多次要我同客服聯絡解鎖我屌

我都係呀屌

近排已經唔係第一次有呢個情況

入到wo

+2

原來唔係得我係咁

我屌你老母

嚇撚死人咩 入唔撚到呀

我入到嘅？

始終都係牛牛好

Web入到了

我都係 點算

入會
唔會係大清洗

Dklm連入咗幾次pw都話我錯心諗我日日都入咁都記錯？點知disabled埋個ac

入到

壞左咁大件事終於有人講

整返好，而家入到

我都係 以為我問題

屌你老母依家仲要封鎖埋

次次股災都有熄Apps功能

Metoo
然後又唔撚俾我改

強迫sh

以為自己打錯密碼 打咗幾次佢block埋我

入到
但save既股票未睇得返

轉會用支牛算，痴撚線攞返錢又難，支牛貴d 係有原因

長渣

我都係 依家唔知點算好

開個account開兩個星期都未開到

好彩pre market 沽左d

咁又奇怪左d 認真兩日點都開到

IB聽講太專業

想開TD/CS國際

笑死 原來係FT雞咗 等我仲sd email過去

我個時2-3日就得
係咪太多人而家?

用得返了

disable左，上得返佢個網，但又login唔到又唔俾改密碼

Sofi

用牛牛未壞過

直接send email問佢
呢間冇理由開2個星期都未得

仲係load空氣

成班係fake鎖account

開完第二日話我填漏野
補返比佢 等到而家都未有

我上網改到密碼 然後用新密碼入得返

你講呀
上1,2個月壞左D人屌撚晒鬼
買左大麻股走唔到D人叫晒救命

網頁冇事翻

用得返啦

推

用到了

ipoe又贏

自動冷靜機制

股joy

用牛牛啦

開市狂跌幫我sh升返先比我login

web 用到但app真係收皮

你老母仲好用

入得返

好彩壞左阻止我賣

唔係離岸又冇國際卡

入到啦屌佢老母

thx ching

手機版入到未 依家用緊web版 唔撚慣

催下佢啦
有時唔催唔得
或者直接打過佢

入到
貨都買埋

我都入到了thx 下次自己入唔到上黎連登問下先

搞撚到我pw都改埋

好

agger. 當時好smooth. 會唔會多左人用？

我原本諗住入貨

係，最近散戶數量大增，伺服器不穩

快啲搵人轉其他啦
太多人用FT啦屌

致富

轉td啦

我係中國人啊屌

我係用TD

好明顯係
早排debit card都好撚多人申請

完全無事

Send左email屌7佢

免費是最貴的代價

冇用
佢會官腔回

利申：試過

先欲利其事,必先利其器

長揸 唔驚！

剛剛先入去睇完

國際你開到？
Tdhk都咁上下時間

td用唔掂個app

用手機啱啱先買賣完

ft 有乜咁得罪連登，幾日屌一次

因為你啱啱呀麻
係10點半個時入下咪知

用TDHK咋

之前FT同TD之間諗左好耐 兩個都開左戶口 最後入左錢去FT
可唔可以講下TD點解好過FT?

Ft新增冷靜機制，短炒變長渣

仲用到無事發生

靠FT短炒死得人多 咁簡陋

用FT就預長揸

訓到下星期咪又升返

仲諗住呢兩日開Firstrade
Citi priority 都剛剛準備好

搭單一問

請問有冇巴打知點解我賣出股票時，FT顯示左以下說話，然後唔比我賣出果間公司既股票？

你的帳戶沒有當日沖銷權限，不能進行此交易。

戶口係融資戶口，戶口內現金同資產都超過25000美金。

感謝回覆

我冇事
成晚好順暢

IB 唔夠usd100k 淨係玩到正股 其他乜都唔比玩 點搞

搭單問，依家開sofi仲洗唔洗一個月?

我用IB mobile app trade 幾好用
不過睇圖用trading view
其實個倉10萬up 1%，都1千，等於成年月費
trade得密月費係negligible
好野係有代價，冇計

On9 一直都用緊

真係 Sofi呢排無壞過
唔知係咪d人轉晒Apps